青豆回家呀呀呀!!! (61)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

2

[quote]current:
吹水台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台 娛樂台 寵物台 體育台

we have done it!!!
we have conquered it all!!!

left for another day:
政事台 時事台

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢到得番我地

成班仆曬街

有我

甘祖起身嘅 雷姆哥哥

犬爸

係啊 九點訓咗 好累 打咗3個鐘籃球

有機會一齊打

點解我都變左爸爸

手殘打錯

可以啊 我今日差啲死咗
六個月無打波 一黎就三個鐘

我都好耐冇掂過粒波了

唔知爆咗

你覺得我會信你咩

離家出走後果

我宅男 唔出街㗎

明明我係屋企個建築師

跟住離棄咗啊嘛

成班友仔掛住玩
連屋企都唔識返

咪臭係

係到

屋企

老強巴

我既屋企

強哥

豬仔

熱狗

回家了 冇嘢lu

你個衰仔屋企都唔記得返

11sir先係

標題我提出嘅

唉 冇人

做咩呀犬巴

等緊你甜故～

犬巴做咩呀

喂 當我冇到呀 青豆叫春團我作㗎

之前個長標題啫

一齊都有用

冇野 仲未慣依邊咁清靜

封筆
寫走甜故

成日冇哂人

牙強

唔得！

原來係你

寫逸哥同小蔚

唔係你咩？

新巴果個 唔係我黎

以為係你添

與你聽番聲都係咁呃我哋喎

與你聽薯聲

終於 我番黎留個言

唔係喎 睇返原來唔係 11sir 開先
睇黎我對 11sir 搶 1001 太有印象

我係第一個執行者

早

早晨啊
你太早啦

永遠都係你第一個

我有時差啊嘛

遲

盲仔

各位找晨

Hey Boy 各位早晨

狗仔

早晨喔

盲

終於回家

等咗好耐

狗你老母
熱狗呀!!!!!!

係係係熱狗 熱狗哥

乖

你先係狗啊

細佬

雷姆仔你唔係屈服呀

我梗係唔會啦

得J先可以叫我狗

做得好

我嗰條？

痴線

大家都有 所以大家都可以

癡線仔

你連你家姐都唔認牙

咪係

佢見到先算
唔信佢會mon po

G持雷姆

你地有J
不過唔是J

甘仔

@J

夠膽喺tag佢啊

嘆返個早餐先

搵我細佬咩事

你哋唔好迫我
我唔想搞大件事佢

雷姆出絕招

邊個細佬？

咁嘆有早餐食呀細佬今日

就搞大佢啦
依家大你啊

Fing緊果秋

今日天氣真係好
雷姆哥哥今晚食咩

頂

其實日日都有
不過要早起先唔會遲到

拿 唔係講笑 但係真係食咗熱狗

識食

懶啊 我唔想煮

遲到有乜所謂
我果陣攞住杯M記汽水小息前先走入去班房

又發現懶人

大家見過嬸嬸之後已經唔問盲仔進度了

型

又提
陣間盲仔又嬲啊

成個餐拎返去都試過
最多係幫人買埋成兩三袋拎入去

算啦

所以話 有乜所謂

我有個同學試過買返嚟坐喺cover playground慢慢食食完再上去 嗰陣已經打咗上堂鐘

盲仔今日唔好理熱狗巴 比啲教訓佢

我鐘意咪得

乖仔

我中六成日淨係返下就

我有個同學直接退學唔返

盲仔好型

咁退學就變左另一樣野

無知的小孩一晚長大

佢長大咪啫係我老咗？

盲仔第一次感受到人間險惡

係 總有啲閒言閒語

點解雷姆要講事實

唉 係我地唔好

唔敢想像到時盲仔畢業

不過早啲經歷好過遲

又三年㗎喇

眨下眼就過

痴線 到時分分鐘做緊野

Last day去踩盲仔場

梗係要啦

到時我已經做到麻木咗

雷姆畢業飛去加拿大踩場

It9

又或者出咗嚟創業

日頭唔好發夢啦 返工啦

可以啊 2021年6月

真係唔好講

未發生嘅事邊個知

當去轉旅行

夏翁仔咁耐無見嘅

仲有兩年 唔知到時又會點呢

兩三年真係好快就過

盲仔有女

呢個真 year2 我都唔知自己做咗啲咩

話唔定個個都有女 得我繼續毒

可能係我呢你有女呢

咁睇得起我

老懷安慰

盲仔生性 倍感安慰

唔會 我應該唔會有

犬叔點敢睇唔起

女就隨緣啦 有feel先得冇得強求

啱呀

都係 但係我好想拍拖呀

我都好想

我A0呀

A0又點 最憎果啲為出pool而浪費人地青春嘅仆街

lm

屌 同意 最憎為拍拖而拍拖既人 屌

所以咁我先唔亂黎 當然唔係玩玩下la

咁我一定唔會 因為我驚以前無論再找十個她不相似

愛你地

喂 咁突然 同我上水啊

做咩

仲未爆po

第二個黎啦
咁耐唔上水既？

一日一po追唔切

上個po六日先爆

已經冇左爆po好耐

綠茶絲

個個都唔記得屋企喺邊

強仔 飲

回家啦

存在仔

廿仔

柑叔

無人嘅

雷姆仔

入黎say 個hi

訓曬啦

未訓

上緊堂

你好呀 點稱呼

我差唔多喇

好悶呀

叫我賤婢都得

賤婢，你究竟是何許人也？

喂！斯文d對絲打

你估紅字就係絲咩

屌牙 我記得我問過佢

你係咪記錯

btw 下個po可以加返那都是很好很好P 個po條link

重po [走甜][校園] 遇到了

屌牙 男仔角度嘅真絲
好難寫喎

可能腎仔係絲呢

文筆高咪等囉

係 落筆好辛苦 要諗好多野

加油牙～

同高妹拍拖究竟係咩感覺？

@瀟灑姐

豬仔溝人啦

今日天氣真係好

喂

絲唔溝得呀

骨魔靈

Morning

我潔身自愛

咩料 友好小小就係溝？

叫你溝啫 無話你溝緊

回家

屌牙
邊咗腐皮我個post

係咁㗎啦
我啲po都負皮咗

原來 LIHKG 唔比開分身

點解突然番番黎

愛回家

因為愛 回家

瞓前推一推屋企出嚟

推一推先

想識一個女仔,點打開話題好

@盲仔

強仔

頂住呀熱狗你

喂 唔可以病啊

但係佢已經病咗

唉 今日仲要sba

頂住呀

一定會
多謝甘爸

唔緊要啦我你一齊

係甘仔

哈利仔都要頂住

啊啊啊啊啊啊啊啊

好想有女朋友牙

黎啦 一齊叫春啦

等你返嚟

菠蘿包世界第二

菠蘿油世界第一

等你返嚟呀史仔

屌原來已經覆咗

好柒啊屌

晞澄世一

太多P牌新毒者中伏開心得濟呀

史巴

家的感覺

早幾日做assignment唔小心睇咗今日教嘅嘢
依家好撚悶

咁幾好啊
ahead

好事嚟嘅

唉 跑又入唔到啦
兩個鐘啦

咁早啲瞓啦

飲

咁渣㗎成日死ser

做咩咁既樣

成班去咗玩跑
回家先

唔係呀

唉 啱啱醒 但係無人
都係回家算

回家咪幾好

梗係好啦

我係絲黎

邊有得咁

梗係得

連登無絲

只要有邊個都係絲

但係有心唔係絲

有心再唔報告情況就令佢變絲

佢掛住拍拖變得閒理我哋

有校服我地啲青豆邊會理

明明青豆都有愛

算啦有心邊會理我地啊 廿仔你又扮工

啱啱返去緊係扮一陣先

真係好員工

放飯

呢個回覆係同班CDROM講嘅
#1已經講得好清楚
如果想加入我哋 我哋無任歡迎
但係如果你哋喺我哋背後騷擾我哋任何一個人
例如用ig twitter etc
唔該立刻停止你哋嘅行為
想識我哋就同我哋光明正大咁傾 冇嘢好驚
唔好係背後鬼鬼鼠鼠

完

坡仔

推啊
真係好man

大佬坡

坡仔好波

濕左

推！

快快手推爆呢度 放上 #1

推爆又難咗啲

世上無難事

秋天真好

咩事

秋天燒雞翼，分分鐘⋯⋯哎呀

大左肚

返下黎先

強爸

濕曬啦坡仔

好型

推

會唔會一個月一個po

如果係可憐對方先同佢拍嘅話 咁不如唔好

你都幾樂觀

叫人返黎 今晚就爆一個

喺度

唔會允許呢件事發生

叫唔郁

以身作則 等我回家先

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

你吹雞

11sir吹大雞

回家！

到

Hi

哈佬

絲打你好

歡迎嚟到青豆集團

日光日白瞓唔著點算好

打舖機

唔想打
想休息下

喺度鳩up下

打完就想休息

hi南絲

而家唞陣 陣間踢波

你又係絲

我要搵野食呀

佢有鳩

點解會覺得人地係絲

siu sa

家姐回家了!!

下面有人叫佢南絲

果然連登冇真絲

係，全部有鳩絲

去緊踢波

個個都有鳩

係咪你睇錯

瞓極都瞓唔夠
好攰

夜少少先

I know dat feel bruh

一日兩場掂唔掂㗎你

我大佬球星嚟 一日兩場基本野啦

same here

我驚佢一陣跑唔喐咋

開登了 回家

仲跑到

大家估下呢個post要幾多日先推得爆

應該仲有兩個禮拜

佢哋喺度講kpop啲嘢我完全睇唔明呀

我都係，過黎避下先

講完啦

冇人回家

有

成班玩到夜晚先回家

邊有

趕唔切背嘢

人呢

呢度

梗係冇 玩到夜晚都唔回家

上下水先

求tg link
十一黃金周
I am back

聽日齊人上水唔該

所以你係邊個

齊到人考慮話比你知

仲要考慮下添

一定會返黎

《推 幫我推爆佢》<有片> 香港人今日勢必要加油 加拿大人都支持我哋

幫我推啊

陣間再起多個twitter account先

屌 真係好撚憎個老母 次次出面有事就係做冷氣軍師
我想出又唔比

唔好咁啦 佢都係擔心你啫

開估你係邊個未呀

不了

點解啊

唔想比你知

唔好啦

好難估

豬仔雖然有分身
但唔係！

你唔係訓咩

瞓唔到

LIHKG 嚴禁開分身

四點都未訓得著

訓啦

訓醒睇返新聞都係覺得唔明我係咩地方可以有警察咁仆街

屌 我都唔知 真係on9㗎 屌

好耐冇見老強巴

熊貓絲

唔夠訓係一種折磨

有時一訓又訓唔著

呢度係咪已經廢咗

923開po

好耐啦
真係要推

頭家散咗 我哋獨有嘅文化

上下水 好耐冇講野

我都係

@

@藍絲

藍絲就唔要啦
南絲就要

有啲可惜 佢好似係les嘅

我都係gay

欣賞你唔放棄嘅精神

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
睇ig 兩個fa喺度放閃

你都得

注定毒撚一個

亂世情侶

你淆底啫

今日唔知做咩特別攰 機都唔想打

去sleep

訓又訓唔著

I know that feel bro

我訓先

日光日白點訓

太攰會一嘢訓得著

好耐冇返嚟

我訓到

早唞

回來了

衰仔

阿柑

早抖

你幾耐冇返

久違了大家

熱狗仔

你洗唔洗以大婆名義幫樓豬報個平安先
樓豬個po有讀者好關注樓豬情況

仲未爆Po

早唞雷姆仔

種感覺返曬黎

應該10幾日冇講過野

好想食嘢

好彩你仲識返屋企

去啦

可以

食緊餐蛋治

觀塘啲燈死晒
搞到又塞又亂
好正

燒豬

想食

淨係食咗cereal

今日咁得閒 係咪要爆Po

又話瞓

我果份呢

唔通你有幾百罐午餐肉？

去整

點增肥你

推po咪唔訓住

我今日咩都未食過

叫我點覆？

瀟灑姐好想食豬仔

等陣出街

已讀囉

日日咁夜瞓對身體好差㗎!

this

好耐都冇咁推過

唔比燒牛？

做咩咁慘

我唔係啲咁既人

已讀不回

係啊

盲仔覆法都唔識

你想點回

豬嚟㗎！

ok

想追唔到f5

搞錯

屌你

聽人講拍拖會增肥 既然我溝唔到女 係咪要搞搞gay先

我話係牛就係牛！

頭先出九龍灣啲商場閂曬
而家搭緊車返去食嘢

好開心

好耐冇咁

我訓足9個鐘㗎

@樓豬
@熱狗巴

你咩溝唔到女 你都唔去溝

我話係豬就係豬

冇乾糧咩

就嚟冇

咪搞
我唔派帽

咩理論

午餐肉啦有女

派俾邊個？

祝你有嘢食

本人廢矣

冇話你唔夠訓呀
唔好咁夜訓啦

連7都冇開

邊度嚟嘅帽

你咪又係咁 頭先先上水

樓豬老婆係阿柑

咁慘

咁有咩問題

比坡仔帽咗

我都唔知邊度聽返嚟

我睇錯 以為你係犬巴
跟著派帽俾

我同樓豬搞=ntr柑叔

我有 係咪可以屌

呢啲你又記得 中文字又唔會記得

你想牙

無所謂

中文字太難

琴日入咗十幾罐 係咪人生已贏

上嚟我屋企食

人類社會重新洗牌

又有藉口

咁少

有女 唔代表人生已贏

屌盡天下美女

嚟到係咪有先

手持午餐肉

真呀

有女 咪又係散

有女仲唔叫贏？

Jeng

好耐無見過你個名

細佬 起身喇 發完夢喇

係

回家了

呢個名好耐冇見！

幾多對持續愛到幾多歲

埋嚟睇埋嚟揀 想要嘅比我屌咗先

咁就俾啲心機學啦

好feel special啊

南巴

你行開啦

咪散囉臭G！

Fancy you添呀

Ff的世界是美好的

心智年齡唔係

有午餐肉 可以係咁換女 散咪散

盲仔又聊交打

食定嘢好溫書喇 唔係連登名都叫埋俾你睇

午餐肉做貨幣

Hi南姐

又想唱歌了

佢好想我block佢

走啦你

咁大家就唔可以TT 要cheer up啦

單機版連登

老師太垃圾 冇心機

我琴晚十二點就訓

食完未呀

我3點訓到1點

唔係已經block咗咩？

我都冇話想屌你 送上門

食完 想瞓

有得諗 不過唔俾燒豬

我知你都想單機，使唔使我送你一程

唔要比我ok？

你死喇盲仔

吓？明明4點仲喺度

又韓

特赦咗佢

靠你嚟

同你單對單
Pm me plz

你走啦

嘉明的味道都冇

溫書呀

我都冇話你想屌我，你啲理解能力有咩問題

咁好人嘅 你

唔係 11sir 咩
夫目前犯

反正今日都係休息日

一路瞓一路溫

夠喇你

單機驚好悶

( Show Blocked User - 警犬(有number) )

走啦狗仔

我臨訓見啲人吹風6號先行街 所以我先訓咁晏

唔俾

潛 今晚見

以2塊牛餐肉做貨幣

多左

已經帽到唔知

你多左

瞓多啲好 休息下

冇完全封鎖你都仁慈咗

口裏說不 身體卻很誠實

應該唔會見到我

Who

加油呀細佬 大佬會搵日入嚟

洗唔洗哄返你

你唔使瞓咩

夠啦你

又嚟

所以中文咪咁差囉

你唔睇波咩

block嘅唔係我

就嚟訓 跟著訓到1點幾 佢咪見唔到我囉

南姐想打人未

幾點？

你都要做嘢喎

你好想見到我上水咩

唔好得寸進尺
我建議你搵下呢隻字點解

一係唔係琴晚 一係你點錯相

頭場垃圾熱 10點利

唔會打我嘅

有邊個唔想

等陣 可能係我問題sor

Block左盲仔去啦 咁串嘴

學泰拳打沙包/打犬巴

你係咪出手先，係嘅我收返埋枝鐵棍

佢會唔會識c&p去google呢

我g啊

好難講

係都打你先啦

七半應該唔得啦
10點應該得

c&p = h&m

你係咪搞唔清楚啲人名

：搵完我都唔會記得

唔知呢 可能有？
因為我都唔知

咁快要我出手㗎咩

你比佢打好啲

真

Ok咁留佢條命多一陣

終於見到f5

10點見

Expected

Liverpool

熱呢啲垃圾波睇唔睇都罷啦

快啲去瞓啦

白卡坡老懷安慰

收到

梗係 若要生活好 咪買利物浦

要睇佢失7球

睇波不賭波

你老豆終於有樣嘢開心下

就啦 已經喺床上

有次考試我寫咗聖母昆蟲會

睇來幹什麼

早唞啦

係時候真訓
10點見

我想問原本係咩

晏抖

見返F5

仲有可能係我夢遊
不過睇過battery history係冇用過部手機

廿叔你咁樣賣我

聖母昆仲會 我都唔識

睇來幹甚麼

你個嘢壞咗

有冇tips

柑仔有撐過你咩

冇，你未夠秤就算鳩數啦

以滿18

我同廿叔神交果陣你都未浦頭

咪勿買利物浦囉

你會夢遊？

唉

咁買咗個教練佢算

冇賣呀 咪幫你拖咗囉

唉乜啊 細蚊仔

我屌

之後比個老師屌

有我都唔知啦

打fm咩

未 再十次

改到變邪教名咁

犬仔又有道理

屋企人可能會知

以上帝視角觀賞

又白卡

個教會

冇提及過 我會假設我冇

就憑你？

冇錯啊

你白卡視覺咋

我信有日可以超越神

就算係
都係已滿 唔係以

叫你抄就抄啦

訓啦你

日日要睇下手機check

抄啦你

菜已炒

有信念係好事嚟

夢遊唔一定用手機嘅

以色列滿18 冇錯喎 你唔識嘢

1999

買個cctv喺房

係咪想打

咁咪唔洗抄囉

想死？

抄呀

耶穌説：白卡使人進步

未未未未未未未未未未未未

推推下冇哂人嘅

899

900 衝第一條線

冇咁嘅需要 就算有都未對生活有影響

話你講嘢 1999 呀

Wfc

900 都衝

我講下笑啫

I care
You are my nephew

有3條線

衝埋1001先勁

得啦叻啦夠晒癡線啦你

我鐘意呢句

死了死了 不過都抄咗啦

鬥快囉

包你贏

話緊你講嘢1999呀而家

笑咗

咁似㗎首 係喇係喇叻喇叻喇知你好撚勁

笑乜

我選擇讓賽

想踢波

參考咗少少呢首歌

JB

渣㗎

笑你

做完功課未呀

明未呀

都唔知緊張啲咩

我都想

做咩呀

佢都冇做過

係呀

小姐請問有咩幫到你 要a餐定b餐

未

做咩呀家姐

中文肯定係最後嗰樣先做

Okok 投降

畫完未

唔好咁啦

英文都唔做

定啲嚟啦

因為中文要作文

唔好手指指

仲未訓咩

喂 我地瀟灑姐唔開心 梗係上一上水

咁你做第二啲先囉

飲啖水吹陣水先再做啦

唔知

皆因一個字 懶

咁都要休息㗎

做其他先啦

就係唔俾你懶呀而家

都話隨時訓著

Agger

叫咗佢啦

唔指 學耶穌咁

去入貨先

好啦

咁關心我？

隔空攬下你

雖然你會話 唔洗

聽到未

以色列18歲嗰位去做功課未

可惜你唔係

終於就嚟爆po

惠康 百街閂咗

驚你唔夠瞓呀

好呀 行下都好

咪係 南姐不嬲都關心人

以色列18

我點會呢 呢啲習慣嚟
不過訓啦 今次真係真

留返1001俾盲仔衝線

新名

其實耶穌都係一個白卡佬

你未開過

叫咗你入嚟一齊啦

惠康 7仔未

幫佢諗埋新名

連登都開少咗

Goal

985

我呢啲small potato冇資格開

一定要

明明我亂咁作出嚟先

準

咁白卡都有分level嘅

你點會係small potato

你要咪比你 我好大方的

咁白卡坡呢

都好高下

大腳一踢

主線

assist